[有片］傳 舊金山領事館有反中擴散肺炎示威 有人大叫‘China lies, people die!’

China lie, people die

小粉紅夠唔夠薑蒲頭？

Tibet

PRC lies, people die

邊間教會?

同extradicte to China
Disappear forever
一樣

支那教

句口號幾好

Push

紙包唔住火 屎cum唔住臭

所以中共要襟住唔比醜聞傳出國外